發覺香港人都幾可悲

發覺香港人都幾可悲， 俾個扑街政府咁玩鳩法
都只係可以上網發洩怒氣

幾時真革命?

你都好可悲
要走上黎開po話人可悲

手足咁既語氣睇黎你係屠龍小隊,定係裝修師父?

你講得岩 所以先開post 呻

唔敢當， 無屠龍咁好心機打長文放負

唔好諗咁遠
整個真三罷先， 連三罷都做唔到 學咩人革命

1630鳩鐵站有集會
一陣見

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

幫手推

有無link

連登仔真係好撚無用， 推post都做唔到

【行動post】4點半高鐵站見

來生不做中國人！也不做香港人！
唯有積多D德，做多D好事，希望下世可以投胎做日本人。

如果大陸人係3舊屎，香港人都係一舊屎